1.ans)a
2.ans)b
3.ans)c
4.ans)a
5.ans)c
6.ans)a
7.ans)b
8.ans)c
9.ans)a
10.ans)a
11.ans)a
12.ans)c
13.ans)a
14.ans)b
15.ans)c